當初你係咩原因賣車？

而家冇揸車慣唔慣？

原因: 因為換過架